黃絲上TVB冇問題 如果因為上TVB工令你自我審查先係有問題

成日攞Ben Sir來比
人地係喺TVB做節目呀 但人地因為冇咁而唔發聲喎
唔通係藍店返工但又上街又投票比本土又唔叫手足?
如果你做政協又繼續屌鳩習近平係你本事
接到支那公司代言但撐港獨都係你本事
最重要都係唔好因為你份工而令你自己禁聲

公務員手足 番工果陣叫左口號未?

最重要都係唔好因為你份工而令你自己禁聲

On9 比喻 你返普通公司都唔會叫口號啦
立法會議員宣誓又叫自己禁聲？

又搬龍門..

講下點搬法？

點解連狗唔 BAN 五毛？

最重要都係唔好因為你份工而令你自己禁聲

最重要都係唔好因為你份工而令你自己禁聲

我份工可以叫口號

快d個個做狗做公墓園，又可以內部帶領改革啦

講嚟講去三幅被 九唔搭八

又滑坡？你講到咁極端係咪中資公司都唔應該返？

公墓園為左份工成個fb ig乾淨哂又唔係禁聲？

一向黃絲批鬥自己人就最叻

你咁問佢點答
唔好欺人太甚

我有話嗰班冇問題咩？
不過我識既公務員當中冇乜人自己滅聲

你自己講既唔敢面對?
最重要都係唔好因為你份工而令你自己禁聲

由2019 開始批鬥到2021 嘅扮激進派

係呀係呀 所有前線都係扮出黎架

鍵盤戰士(前線)
真係唔係扮

幫紅底公司手都冇問題？

叫咩口號丫，叫人衝自己鬆，之後得閒私下講2句加油咪得
你死你賤啦，我仲要奶政府資源等退休，呢排WFH就諗吓去邊玩

日日唱好大灣區；美化支那，醜化民主國家；手足反抗重點着墨，黑警暴行輕描淡寫；721當日報「元朗站有人聚集」；拍黑警劇幫黑警洗底；刻意塑造民主=搞事，親中=醒目；打壓黃絲員工&藝人；報狗拉抵制tvb戰線手足；扼殺本土影音娛樂產業......

tvb做咁多仆街嘢
日日荼毒緊千萬家庭
量產無數藍屍港豬犬儒撚

Tvb根本係暴政文宣機器
咪撚將呢間垃圾公司淡化成普通一間藍店

咩叫上 TVB 工?? 屌你老母。

打多左個工字sor

可以入中資公司改革